我想同你打返場

阿正 唔好玩汽水

我叫李亞岡，我正係識呢招架咋